掩護隊友 不分化 不割席 不督灰

點解又退化去5年前?

我以為7月1日之後，不必再辯論被打後如何是好，或者有隊友出手幫拖之後如何處理。

不分化
不割席
不督灰

利申: 你話我熱狗就熱狗啦